［快入］今次宣傳十分不足呀喂

今日搭鐵長期開住airdrop都冇收過圖，和理非去左邊呀？
上次6.16收到唔想收，今日人影都冇隻，仲點吹到雞呀
拿圖都搵埋比你唔係唔做呀

利申有瘋狂airdrop出去

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never